西餐Table manner

我想問食餐包最正確既方法係點?
我自己會用手搣一細塊然後用butter knife查牛油
如果碗湯飲到最後幾啖應該點飲埋佢?

正宗西餐係唔食包架

啲包係裝飾咋

好似茶記杯茶咁

正確食法
餐包：揸埋一舊一啖擺入口，合埋嘴妹
湯：趁冇乜人留意奶埋最後幾啖

手搣食用分量食，全程麵包碟係喺隔離，正中一定係main，注意唔好成枱碎
食晒代表唔夠，傳統侍應會添，有啲餐廳個包收錢，唔想俾多廿零卅蚊就留啲喺碟
飲湯要用匙羹內向外離開自己咁潷
最尾嗰幾啖傾斜隻碗都潷唔到就由佢啦
白人文化冇 冇衣食呢樣嘢

用刀叉食龍蝦應該點先可以優雅d

去得啲要優雅嘅餐廳就會切埋俾你啦

食豬肋骨，燒春雞有冇教學
平時同老板食只敢叫牛排

湯兜會有隻碟係底，最尾果幾淡要碟連兜斜斜拎起，”不”埋果幾淡黎飲

「不」 湯果陣時不要整嚮個碗， 飲果時只係細細咀， 匙羹只有頭1/4 入口

youtube 有人教